有線寬頻打手入一入嚟

係咁撚斷線點撚用呀屌你老母

七個鐘都未上到網

有線寬頻打手死全家落地獄

你老母全家落地獄

垃撚圾